有片 14日隔離期間收到女友送的PS5

海景隔離酒店

保安界支持

狗妹佢啊哥係元朗區總督察 歐陽德

What?!!! 幾時嘅料？有無source

你google打歐陽白露同歐陽德就應該見到老豆揾仔有講過

我睇完成個post都唔係好見佢撐警個位
YouTuber 歐陽白露 Liz （撐警）